想做有錢人, 就要學習有錢人做嘅嘢

就係自私自利, 話知個社會死

---------

今波疫情為高收入階層爆發 但他們不願透露行蹤

袁國勇出席商台節目時表示，第四波疫情為意料之中，反而重點應放在如何預防下一波疫情。「完全唔擔心第四波疫情會失控，只要你跟返七月嗰陣（措施）就應付得到。」他認為，衞生防護中心的追蹤效率不高，「好多人唔記得自己去咗邊」，呼籲市民及社會各界做好個人追蹤。

袁解釋，過往幾波疫情的患者較多為低收入階層，但今波疫情為高收入階層爆發，但他們不願透露個人行蹤，增加抗疫的難度。他斥，社會總有部分自私的人抗拒追蹤及檢測，「識得啲名人，人哋問佢接觸過邊幾個，佢哋唔肯講。」

岩ar 買咩股票 吉田sir

叫鴨叫名星話你聽咩

宜家連住宅大廈都有嗰19碼
係咪返屋企都要did

接觸過嘅人全部唔見得光?

低下階層叫過雞都講出嚟, 幾撚蠢

睬佢都傻, 想發達就要有極度自私心態

所以睇到個班人係幾咁偽善醜陋

歡樂滿東華捐啲散紙出嚟

夠自私

知道，我係唔會同人分享任何野